有冇人識解夢或者巴絲分享一下發過咩奇怪既夢

最近經常發夢自己訓左係棺材到，然後送入去焚化 超級恐怖 已經發過3-4次 之前都有試過不過冇禁耐同連續幾日
琴日發左個夢係自己身體同靈魂分離 自己靈魂出竅左跟住望住自己身體 有冇人話我知點解

係咪睇得新聞多

唔係啊

只係發過瘋狂甩牙嘅夢
樓主嗰個好恐怖